新手想出部Prius有咩注意？

咁多位巴打，近排我想出部Prius貪佢夠慳油，但我想問下prius壞左易唔易整？d零件難唔難搵？
同埋我見而家2010年左右車都仲企緊8-9萬買果時有d咩要注意，唔該哂咁多位巴打

準備多兩三萬換電

我見車行而家過6萬幾蚊都有粒，真唔真？

原廠2萬 副廠萬幾

新可能要，二手唔洗

uber？

係，打算part time揸埋uber

咁都個合理，但想問下買果時有d咩要check? 我見上網有d幫你係日本訂，佢有哂check車表值幾分咁，照道理咁買會唔會好d?

換電換粒二手不如唔好換

好睇唔好用

萬幾蚊就唔會換二手啦

混電車永遠唔好換二手電

我就未揸過混能，一直都揸緊corolla見d fd話prius油耗仲平過corolla先有興趣

而家做uber好似都唔易做
同埋的士佬見咁慘淡準備又揾uber 放蛇開刀

小心係日本D 租車公司轉咪再賣, 日本租車好多都係呢隻

利申 覺得佢錶板擺位唔掂

打算part time做下，正職有另一份

我都唔鍾意錶板擺中間...

其實dc9 要搞uber 唔關生意事, 主因係班車主車行佬認為uber 影響牌價車租

如果擺係正前我會買lo

有無師父而家揸緊可以分享下???

uber車

入架混能altis水貨車好過 好平

試車一定要行有燈位路線
停燈熄冷氣聽下佢踩實break停車時個break有無聲
如果有聲就預多萬六七換ABS泵

abs 泵同大電
完

點解唔搵驗車公司？

所以我會考慮ioniq hybrid

睇路

日本租過一架1.8黎渣
塞車可以行純電
我玩左4，5日都唔洗一缸油

dc9 要搞鳩uber 都唔係今日嘅事啦...

無力，反應慢，踩油就住就住
混能不了

比起15年打後既Corolla油耗差得遠唔遠??

Corolla無揸過
不過puris開冷氣7毫子1km啦
可能有啲師兄做到再平啲
有時頂唔順都大腳踩得深

Prius先係咁
3代Prius得百三隻/最新得百二隻
你想幾有力？

早排換電皇冠14800，水行都做，而家仲有無唔知
可以21-22km/L左右一公里，15吋鈴
無特別就住渣，最易壞電，損耗品
Abs泵勸換迫力油無問題，約4-5萬公里換
偈油1萬換，其他損耗品都係基本野
要有力行power mode唔會失望，慳油行ev mode，咁行得慳油唔好期望彈射式起步
一缸油7-800公里，唔好怕租車公司車，睇分紙
假日車對舊電反而無咁好，日日渣先㩒用

22km/L左右一公里
你整理一下你嘅思緒先

其實幾萬公里要換舊電 加埋平時都要幾毫子一公里 計返都未必好有著數
仲要Prius 唔好揸唔好坐
不如補多少少換其他

所以我都諗緊出部corolla好d定Prius好d

corolla... 咁嘅價錢俾d 咁嘅spec 真係唔開胃, 除非你鍾情toyota...

本來想打幾錢一公里，不過醒起個個入油折扣唔同無冊到 一公里三個字

我見車行幫我去日本代bid大多數都係得4分車，係咪正常？ 同埋我筆直其實預8-9萬當買部腳車

揸緊第3代，油係慳到，但真係無力，反應慢。尤其是要突然加速嘅情況，真係反應遲鈍。試過幾次小路出大路，爭啲俾人欄腰撞。之後每次都會著定power mode 先出大路。但係power mode個車頭好L嘈。我個人認為，用完呢部，下次未必會再揀油電，除非有突破性改變。

仲有，市區行吓，停吓，低速呢啲先慳到油，行高速的話未必可以慳到太多。

通常想做埋uber 先會揀hybrid...

2部都唔好渣

如果一定要日本車, 廿五萬樓下sedan, 除咗mazda3, 已經冇其他選擇, corolla 真係買唔落手......

part time ok, full time 就...

不過而家咁嘅市道, 做步兵好過啦

呢排應該好返少少, 上兩星期我試過等兩粒半鐘

之前有錢賺一定無咁緊，而家無生意的士牌插水咪瘋狂搵 Uber 來屌囉

都係果句, 做就唔好驚, 驚就唔好做

揸緊第4代 完全唔同感覺 好力好多
喺澳洲揸過第2代 差好遠

大電可以玩到十五萬喎 外國有啲玩到二十

邊個? 大把group 喎

我都係收工後用d 酒精抹下座椅同地墊, 戴口罩揸車都係做戲俾客睇多過保護自己

嘩，我每程後都噴吓野

有無得介紹下巴打

宜家uber 冇人搭 咪做
同埋冇肉食

搭單問岀部Prius C 日日腳車揸80公里會唔會好傻仔

油卡都cut 左？
我係17年玩過兩個月full time 搵到工就唔做了

腳車有乜所謂，試完車無問題就得啦，分紙睇佢幾多公里姐，要高分就唔會買日本過3/6年車

市區先食油喎，同埋唔使power mode先cut到線喎，你入vpower

所以總結 puris 不了

其實點解咁多人鍾意Toyota

日本車易整，零件又易搵
我而家就係揸緊05corolla

零件容易搵, 多車房識整, 二手叫價高

個價高到入門車個價都變唔係入門
我自己覺得puris /corolla 既價，值得搵架仲好揸既車

咁巴打你有咩車款介紹
我要黎做腳車慳油係首選

corolla... 俾多少少買mazda3 啦, 內籠外觀完全兩個世界

認同

如果唔計較牌子, 大家都係廿萬咁上下, 我寧願買elantra premium, 抵玩好多

又黎俾多少少上xxx好過

其實2010,8-9萬都好多野揀
如果Prius / corolla, 我會揀Corolla

見車行2015corolla 賣緊9萬左右, 好似好低玩
但唔知新款做唔做得返我而家果架咁低油耗

我唔知點解好鍾意呢部，Ching 有冇多啲資料？點解會考慮同有冇揸過？

揸緊20系prius 屋企人有門路係劏車場買番黎
仲要補首次登記稅
依家總里數11萬幾 電就未有事
但同一批有人冧左舊電 買副廠新電好似可以9千幾一舊
埋單買番黎都幾平既 係衰在白色prius唔敢做家長乜滯

講番揸落既感覺 我覺得實用性係好高汁
但係樂趣就
話就話舊電上斜果陣會幫手出力其實唔係幾feel到
大山踩到叫晒救命都係得55左右
屯門公路屯門上斜 80起步 吊住油 上到頂大約得番5x
落斜就衝得好快 我覺得因為佢副偈會熄
冇左engine brake就sir得好快 拖波要拖B波
但係市區就幾好既 可以純電行好耐
而且停車可以開冷氣

不過20系1500cc 之後果啲1800cc
會唔會大力番就唔知

我覺得外型正過prius, 同埋貪佢韓車二手價抵玩, 我未揸過, 諗住兩年後換車, 睇下18 19 年二手盤咩價位...

一萬ok

屯公經歷略同
搞到我唔想再揸
對其他車好危險，自己又柒
不了

所以依家我係臨上斜前會踩快啲俾佢衝
但係實用性係高汁既
空間比同級日本車黎講都唔錯 又慳油
不過要踩佢果陣佢真係冇野俾到出黎
發夢吊住油去大約到110到就冇乜
130左右係會有啲飄 唔多夠信心再去

駕駛樂趣變左睇佢回收動能
回收得愈多愈開心

我住果度啲的士都開到差不多 25, 6 萬到未死喎。16萬只係廠方嘅估計，並唔一定到16萬就即死嘅。

我都試過上110, 但係頂唔順個車頭太嘈，同埋感覺架車好似已經開始有啲失控(車身太輕嘅原估？），唔敢再去。
同埋，我住果度好似有幾件的士佬都俾人欄腰撞到收左皮，所以我覺得呢架車嘅安全性真係有啲唔太可靠。

四代好力好多，冇三代咁鈍
特別香港呢啲不停塞車既地方，真係好用好少油

利申兩代都揸過

俾人笑柒

好過搭巴士

當初出車我都有諗過下佢
一黎個樣太前衛
二黎條數計唔掂
新車計 佢貴其他車10萬 四五年後又要幾萬換電
自問唔係日日揸 油錢都唔知要幾多年先慳到十幾萬

清你用過第3代同4代？
咁你明白第3代果種無力感，第4化會唔會進化返去普通汽油車果種感覺？
我唔要求佢有日產樹葉咁嘅反應，只係俾返普通汽油嘅我得啦。
同埋，車頭會唔會好似第3代咁勁嘈？加車係咪仲係咁單簿？

第四代好左好多，但我架四代車多舊電，有100公里係純電，去得好快，但一冇電就去到50kmh就感受到佢鈍左，但都好貼緊油車既feel，但都係爭咁啲

而個車頭真係完全唔嘈，以前三代嘈係因為冇電，架車要空轉去充電

利申揸過14年civic

唔會囉
行屯公，巴士上斜都快過你

隔離呀叔咳聲大過你音響tim
係香港有車仔揸下，唔駛又迫又慢就已經好好

我係美國揸prius上到120到係咁，你要樂趣既就冇辦法，但真係食好小油

4.5 定 phv黎? 揸緊第4代 想要個咁大既moon

Phv黎，我係外國揸緊，幾靚仔幾快
香港揸緊3代

如果香港入到phv我都想換，每日一充，油缸啲油都可以發毛

但係樓主要2010款
應該嘈到飛起

咁phv正好多 香港又唔入

你120係平路Highway
Puris 係屯公山路上斜50
點比？
屯公落斜你俾住油去上到130添

不過香港咁小插頭，俾舊電你都冇用

美國啲highway可以上山好斜，試過120上山冇乜難到，踩盡啲就冇乜問題

14都嘈，何況10

加上10柒啲，冇下一代咁aggressive

換第四代啦 完全唔同講法
唔知點解成日係條街見到第2 3代 第4搵極都唔見

加上我揸過去SF，啲斜坡都係咁去，冇乜特別

個人感覺4代冇3代靚仔

加上3代平

2010 即係第3代，要帶 ear muff 揸

我部係停車先嘈，平時冇乜feel
我個人覺得冇乜問題

我就係J第四代個車尾燈先買

我果部20系 重量唔知有冇唔同
我個人覺得120到仲可以既
但係同以前揸過既e46 323i果種 去到130/140我覺得夠佢都未夠果種感覺就冇得比

依家呢部車頭係佢唔夠電/高轉果陣就會好嘈
吊住2300轉以下係可以既 但係唔踩佢又冇力
加上佢好似係1500-2000轉呢段之後
下一段扭力要係2500轉先出到黎咁
變左2000-2500轉呢段冇晒
所以一係就靜 冇力，要出力就嘈
不過佢作為一架1500cc既車我覺得都滿意
油錢平所以都揸得多左

同感

油平真係屌打，以前揸油車兩下就要入油，換左prius就真係冇乜feel要成日入油

你揸I-5 ，同屯公啲斜比？

一樣20系，試過玩命上飛鵝山踩到爆偈咁濟
無駕駛樂趣可言，不過$0.7/km算係咁。
Btw落斜入B波差滿舊大電係幾爽嘅